共產黨回指定檢疫酒店坐地起價傳聞：經查證後沒有此事 會密切監察

回應傳媒查詢有關指定檢疫酒店房價
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
食物及衞生局發言人今日（十二月二十八日）回應傳媒查詢時表示，根據指定檢疫酒店與政府訂立的合約，其房價需於合約期內維持不變。有關房價已載列於政府專題網頁。

發言人説：「政府對有關指定檢疫酒店臨時提高房價的消息非常關注。政府已經與36間指定檢疫酒店確認，酒店在處理回港人士因檢疫期延長須入住至21日時，並無提高參加計劃時公佈的房價。」

發言人續說：「根據政府與指定檢疫酒店訂立的合約，其房價需於合約期內維持不變。有關房價已載列於政府專題網頁。政府會繼續密切監察指定檢疫酒店計劃的推行情況。」

完
2020年12月28日（星期一）
香港時間16時57分

美斯美斯

講真中港一家親
上來嘅都係愛國人士
點解唔統一價錢
政府補貼
無論酒店咩級數
酒店價都係一百蚊一晚
起碼藍絲會大讚先
定係根本唔當中國香港嘅藍絲係自己人

咁多投訴,肯定係想搞港獨